GL events hk有冇伏

上fb睇到
有冇巴絲知係真定係假？

真架 一間event organizer黎
之前做過佢啲event helper
上去interview規定full suit 好formal
無伏 唔洗驚

唔該曬巴打！

公司link 參詳下

唔該你條link
順便問埋
上年番酒店炒散開樓層會議，係咪依類型公司有份organize嫁？